\begin{enumerate}
  \item Le nombre 3 est-il un diviseur du nombre 357 ? Justifier votre réponse sur votre feuille à l'aide des critères de divisibilité.
  \item Pour chaque affirmation suivante, dire si elle est vraie ou fausse en cochant une case :
  
  \tabulinesep=2.5mm
  \begin{tabu}to1\linewidth{X[lm,0.5]X[lm,7]X[cm,1]X[cm,1]}
  & &  Vrai & Faux \\
  a) & Le nombre 345 est un multiple de 2  & $\square$ & $\square$   \\
  b) & 9 est un diviseur de 1769 & $\square$ & $\square$   \\
  c) & 1235 est un multiple de 5 & $\square$ & $\square$   
  \end{tabu}
  \item Donne deux multiples de 24 : \dotfill
  \item Donne deux diviseurs de 36 : \dotfill
  \end{enumerate}